[{"name": "id_municipio", "description": "ID Munic\u00edpio - IBGE 7 D\u00edgitos", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "situacao", "description": "Situa\u00e7\u00e3o", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "rede", "description": "Rede Escolar", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "ano", "description": "Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "atu_educacao_infantil", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "atu_educacao_infantil_creche", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Educa\u00e7\u00e3o Infantil - Creche", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "atu_educacao_infantil_pre_escola", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Educa\u00e7\u00e3o Infantil - Pr\u00e9-Escola", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "atu_ensino_fund", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Ensino Fundamental", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "atu_ensino_fund_anos_iniciais", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Ensino Fundamental - Anos Iniciais", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "atu_ensino_fund_anos_finais", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Ensino Fundamental - Anos Finais", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "atu_ensino_fund_1_ano", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Ensino Fundamental - 1\u00ba Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "atu_ensino_fund_2_ano", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Ensino Fundamental - 2\u00ba Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "atu_ensino_fund_3_ano", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Ensino Fundamental - 3\u00ba Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "atu_ensino_fund_4_ano", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Ensino Fundamental - 4\u00ba Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "atu_ensino_fund_5_ano", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Ensino Fundamental - 5\u00ba Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "atu_ensino_fund_6_ano", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Ensino Fundamental - 6\u00ba Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "atu_ensino_fund_7_ano", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Ensino Fundamental - 7\u00ba Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "atu_ensino_fund_8_ano", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Ensino Fundamental - 8\u00ba Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "atu_ensino_fund_9_ano", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Ensino Fundamental - 9\u00ba Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "atu_ensino_fund_turmas_unif", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Ensino Fundamental - Turmas Unificadas", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "atu_ensino_medio", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Ensino M\u00e9dio", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "atu_ensino_medio_1_ano", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Ensino M\u00e9dio - 1\u00ba Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "atu_ensino_medio_2_ano", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Ensino M\u00e9dio - 2\u00ba Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "atu_ensino_medio_3_ano", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Ensino M\u00e9dio - 3\u00ba Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "atu_ensino_medio_4_ano", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Ensino M\u00e9dio - 4\u00ba Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "atu_ensino_medio_nao_seriado", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Ensino M\u00e9dio - N\u00e3o Seriado", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}]