[{"name": "turno", "description": "Turno", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tipo_eleicao", "description": "Tipo da Elei\u00e7\u00e3o", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "id_municipio_tse", "description": "ID Munic\u00edpio - TSE", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "zona", "description": "Zona Eleitoral", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "secao", "description": "Se\u00e7\u00e3o Eleitoral", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "cargo", "description": "Cargo", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "aptos", "description": "N\u00famero de Eleitores Aptos", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "comparecimento", "description": "N\u00famero de Comparecimentos", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "abstencoes", "description": "N\u00famero de Absten\u00e7\u00f5es", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "votos_nominais", "description": "N\u00famero de Votos Nominais", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "votos_brancos", "description": "N\u00famero de Votos Brancos", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "votos_nulos", "description": "N\u00famero de Votos Nulos", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "votos_coligacao", "description": "N\u00famero de Votos em Coliga\u00e7\u00f5es", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "votos_nulos_apu_sep", "description": "Votos Nulos Apurados Separadamente", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "votos_pendentes", "description": "Votos Pendentes", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "prop_comparecimento", "description": "Porcentagem de Comparecimento", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "prop_votos_nominais", "description": "Porcentagem de Votos Nominais", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "prop_votos_coligacao", "description": "Porcentagem de Votos em Coliga\u00e7\u00f5es", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "prop_votos_brancos", "description": "Porcentagem de Votos Brancos", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "prop_votos_nulos", "description": "Porcentagem de Votos Nulos", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}]