[{"name": "sigla_uf", "description": "Sigla da Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "id_municipio", "description": "ID Munic\u00edpio - IBGE 7 D\u00edgitos", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "ano", "description": "Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tarifas", "description": "Tarifa de transporte p\u00fablico para 26 capitais e Distrito Federal", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "comprotimento_salario_minimo", "description": "Comprometimento da renda de um sal\u00e1rio m\u00ednimo", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "comprometimento_renda_domesticas_negras", "description": "Comprometimento da renda para trabalhadoras dom\u00e9sticas negras", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}]