[{"name": "id_municipio", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "id_municipio_6", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "admitidos_desligados", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tipo_estabelecimento", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tipo_movimentacao_desagregado", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "faixa_emprego_inicio_janeiro", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tempo_emprego", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "quantidade_horas_contratadas", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "salario_mensal", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "saldo_movimentacao", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "indicador_aprendiz", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "indicador_trabalho_intermitente", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "indicador_trabalho_parcial", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "indicador_portador_deficiencia", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tipo_deficiencia", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "cnae_10", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "cbo_2002", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "cnae_20", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "cnae_20_subclasse", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "grau_instrucao", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "idade", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "sexo", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "raca", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "subsetor_ibge", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "bairros_sp", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "bairros_fortaleza", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "bairros_rj", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "distritos_sp", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "regiao_administrativas_df", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "regiao_administrativas_rj", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "regiao_administrativas_sp", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "regiao_corede", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "regiao_corede_04", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "regiao_gov_sp", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "regiao_senac_pr", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "regiao_senai_pr", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "regiao_senai_sp", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "subregiao_senai_pr", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}]