[{"name": "ano", "description": "Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "id_municipio", "description": "ID Munic\u00edpio - IBGE 7 D\u00edgitos", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "municipio", "description": "Nome do Munic\u00edpio", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "prop_aprovados_anos_inciais_ef", "description": "Propor\u00e7\u00e3o de aprovados nos anos iniciais do ensino fundamental", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "prop_reprovados_anos_iniciais_ef", "description": "Propor\u00e7\u00e3o de reprovados no anos iniciais do ensino fundamental", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "prop_abandono_anos_iniciais_ef", "description": "Propor\u00e7\u00e3o de alunos que abandonaram o ano escolar nos anos iniciais do ensino fundamental", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "prop_aprovados_anos_finais_ef", "description": "Propor\u00e7\u00e3o de aprovados nos anos finais do ensino fundamental", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "prop_reprovados_anos_finais_ef", "description": "Propor\u00e7\u00e3o de reprovados no anos finais do ensino fundamental", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "prop_abandono_anos_finais_ef", "description": "Propor\u00e7\u00e3o de alunos que abandonaram o ano escolar nos anos finais do ensino fundamental", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "prop_aprovados_em", "description": "Propor\u00e7\u00e3o de aprovados nos anos do ensino m\u00e9dio", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "prop_reprovados_em", "description": "Propor\u00e7\u00e3o de reprovados nos anos do ensino m\u00e9dio", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "prop_abandono_em", "description": "Propor\u00e7\u00e3o de alunos que abandonaram o ano escolar nos anos do ensino m\u00e9dio", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "codigo_rede_ensino", "description": "C\u00f3digo da Rede de Ensino", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "rede_ensino", "description": "Rede de Ensino", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "diretoria", "description": "Diretoria de Ensino", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}]